中大校長公開信後，我只問一個問題

你估啲非中大手足撤退之後，啲警渣真係唔會無差別拘捕留底嘅中大同學？

會

走曬先又如何? 黑警打算重兵長駐中大?

唔走係勇武版雨傘

不如係高峰結束？

不忘7月1日一役